啟德1號（II） 1房獲家庭客815萬承接 呎價21733元

啟德1號（II） 1房獲家庭客815萬承接 呎價21733元
19:45 2021/03/17

"......啟德1號II 5座中層C室，向南望河景，1房間隔，實用面積約375平方呎。胡耀才稱，單位以約880萬元放售約5個月後獲外區客接洽，議價後減價約65萬元，以約815萬元成交，實用呎價約21,733元......"

家庭客1房